[ios/PC]グラブル GRANbluefantastic [159]

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

依度班基佬都冇人係新手團嫁啦
去巴哈搵會比較快

開個post都（ry

原來肥龍都有虛空武

剪鳩你jerjer

死基佬ff完小妹jerjer未

𓂹

得番兩三日點肝多4000銀1000金

𓂺

跟下uba好快啫

好撚忙 先要去刷粒子同光碎 之後要打衣袋 再要打龍鱗 仲要日常ubn連車升rank

呢2次古完大把光暗碎喎

屌 見到老貓把新武笑撚左

踢咗粒ffg, 多謝kmr

wt

5突左2把光劍 渣都無晒

好多野要肝,但完全無心機肝

at又要打肉

做乜撚野開風爐

屌你老母點打UN

屌你老母班友係咪弱智 4月先風團依家轉爐試打牛 我打你老母咩

個ser又勁lag

@stand 要搵團了

扶總屌咗未

有無團收垃圾

唔撚識屌

做乜鳩又走

真係想轉番中文團 好撚煩

一向唔想要6日既野2日打晒

而且咩又走，都無走過

訓A唔係不嬲都係咁

瞓a打完預選就唔理你
佢而家係又限分又乜柒

訓A 係預選打完入A 就由你想點就點wo

屌你老母阻撚住哂

其實限分做乜 反正都訓 好on9.....

我而家唔係訓a, 係4勝團黎

好彩個團除咗基咗啲之外都冇乜嘢

屌 我一直以為你訓A

岩哂你

你想入黎既叫很基介紹你入

小妹唔係基搭唔到嗲

Ky呢兩日射團分？

其實學有雪咁平時私家船係最好 古戰前先返入去

不了 比我繼續訓

入黎次次古戰都有金剛換,又多張ssr確卷同3000石wo

要啦
係大佬轉團前

你果團唔係咩

我唔係

唔想連1/30團貢都打唔到 次次都抱
咁做人好冇尊嚴

老實講我都無 卅幾億我打得1e

做毒瘤是好文明

一日600萬貢既團都有ssr券啦

夠晒啦 但我啱啱完左 全程打得5000幾萬
都叫交足我個邊低標

想知邊位騎空士星期日去C3探東山

我主要想換金剛晶先
啱啱好上次夠換一甩

升緊軍神

風軍神變左140%之後招主動除左10000盾仲有咩??

女軍神

姐係咩 唔識 啲名好亂

有低標咁你都唔係訓a wo

公廁連結

原本訓B來 佢只係要求我地全程300萬
跟住打本戰第1日上左A
之後我見佢地打到日2.5E 又唔想蝕章 所以我日日打600萬up
其實都幾輕鬆

原來是佢

唔A唔B

咁打你不如直接搵個a團入啦

但最大問題係我預選打得雞碎咁多
加上返工時間又閪唔係次次都打足

咁你預選果時打番多d囉

老企居然有角升

打唔得多呀屌 打隻牛都要成5-6T
仲要1隻得5萬fun食屎 我打足2日先得1000萬鬆少少

大把野未升過

而家風果度比心機搞搞佢,應該1t到牛

我升晒

為打牛要升果2隻sr 刀角

來緊個月 打到多8把風統的話可能可以2-3T

做咩要拎一個屬既牛同其他5個屬比

我光隊暫時已經係我最大力個隊
不過強化左少少 之後好似3T內打到一隻暗牛了

風古我都要3t牛

啲風傻鳩好撚串

咁就一粒晶

10JER技上限15%DA15%

伊婷絲芭蕾托

last order

好撚lag機

Suck 樂園

好撚基

有冇最廢限神排名

慘 水賤種唔夠火槍賤種快

光試煉易過龍試煉咁多

邊個會打龍試煉

用電腦完全打唔到

狗嬲<<<<<<<<<<丁<輝夜<all

但用狗嬲solo都uhl

慢場係勁

reload 一次成分鐘

on9 31分鐘就清左車un

我求其入左車都40分鐘
而家唔限劍豪場都係成場劍豪

咁又無咩爆得快過鹹魚劍豪

連個hell都可以1t 好撚正 可惜冇石

進化到打失智園都係用咸魚劍豪打 女僕技都唔洗禁好爽

你隊光有勁到用單邊都有力咩

咁打Hell又做唔到

刷到思覺失調 成堆野要打

半減前好想半減
半減後,可唔可以唔好咁多半減

例如？

其實都係at 要打un同20box 平時就打個希羅升rk

差6粒太陽 睇黎要打多兩轉

佢今次唔六屬討滅一齊開 我仲想刷D銀波放係度

5周年開

周年自然有周年既野要打 到時就唔得閒

咁都無計

銀波又係用得好快 好撚煩

周年我要去共鬥刷定D紫角女人波 屌佢老母

入坑第一個月，第一個天人，好q

SICK BALL

我都係每樣得返100個 某啲屬多少少

我個處比左3妹

9妹是最強

識終一定終5

一把職200 佢老母個西

風有300 唔打住

要抖反幾日好肝

搵大佬一齊刷女人先

weak

下次

急不及待想刷了

大波波

好缺證 忍證又要 劍證又要

幾時先有土有利月尾story任

直接打討滅la

打企

要刷粒子先終到隻10

我都係差粒子終9十天極

但跌金唔跌粒子

我係打活動 你係打u巴

我打完活動都差6粒...

繼續打

好撚多料要打啊屌風古又1t唔到牛屌

叫望基救下你

你教我點救佢

畀錢佢玩狗男女

又一車無銀天

黎緊周年開個auto續關得唔得

去邊個位整呢樣野？

又變番100上101個情況
我覺得終十天仲易肝過2.0

google 十天 終解

以前打44打撚到想死 依家訓係度第5日都44

你以前個盤無咁勁梗係打生打死先44

10JER連戰撚狗咁

Dllm

唔係
係改過獲得戰貨數 同最後派十箱

2.0定光劍暗拳難跌

2

光劍暗拳都未見過,點肝

換得啦

我記得之前要一路行一路打先夠44

30AP隻十JER咁撚勁

以前趕唔切係要插眼

搞掂

.gun

依家比新手笑我地廢

我咁hea都十天極 仲未十天極果d柒頭應該好好地反省下

廢老

係 反省緊

點解隻十jer咁撚細力

依家d後生好撚串

我都想刷粒金即刻極埋佢

刷bd

［彩蛋］還願應該好快畀強國禁售

屌

好貴

做乜王jer無啦啦出4格 係咪有咩暗示

劇情真係短

同你差唔多

咩差唔多
小妹唔係好明

之前都好多人出過無下文

想偷買百合fds

買

貴

戒咗咁耐課有錢淨

留黎井好過

留黎買周年皮

做乜呢排成日見到井台主啲po
定我眼花

gay

乜撚

井台我大佬 你係咪有意見？

咁你點解井狗

喂 又想借d意話井台係狗
我井狗係因為我井水

丼狗

我都想井狗

井狗左

狗井左

幾點ok

過埋周年都唔終樹g就要整番套雞比

整套牛刀

我神將冇🐔 must？

Rubbish
因為我無

唔洗（住）

覺唔覺得土屬性好肉酸

又唔係差得遠 不了

咁你又玩光

打100萬出左一把2.0光短劍

果陣差得遠

食完飯8，9點
一係過幾個字我開飯打得

勁

有無人幫我打多場uhl

召喚男清

識人好過識打
識到好團友幫手打真係冇得彈

呢個真，但會俾人笑

u劍好似11月尾整好,但到而家都未整到片插

叫大佬solo

你快過我

仆街古戰d箱可唔可以揀唔要d撚屌r武

我156rank緊係靠團友 咁都比人笑既話
我去自殺了 你就係殺人兇手

我solo player

Solo ubra player

冇可能

夠未

入場3秒勝利信

唔要咪唔拎出黎等過期 我拎黎升ssr肥好快食晒

睇唔到一下收哂

你可以去郵箱到自動賣晒r

睇唔到收左成堆先知

box入面都可以自動賣filter r -_-

佢有技賣唔到

唔知日文點 英文係碌落下unload>sell weapon 可以filter有技r

有咩 我見佢淨係有得揀賣咩級 我揀左r佢淨係賣左冇技果d 下次睇下

原來free quest 無半價

講錯 唔應該用box
日文係list>整頓>武器賣

我知 咁收左出黎都大把方法賣 但係好撚煩

@4

記得@我上水 成日點完名冇左件事

係度@你你都係唔知架

萬事俱備 只欠碌金

手機有notification, 我好似會睇, 好似係

想要金

好耐冇出過

團長又唔約團分 都5g咩團長黎

佢地放開會係咁放出黎唔使約 你出聲話要就得

連u快d

明明之前成日約 依家又冇影

點升rk好

UHL放置狩獵

好彩土劍豪都可以係200UP場非AT拎足經

我太慢

搵MOMO同佢班FD 好似話2分半

其實at先好 d咸魚撚都係要掉咸魚 但係你可以即刻整個fc

我想AT打肉

個垃圾關20體都唔扣水

咁撚正

唔記得左關垃圾我上次用咩隊 淨係記得開7

同踢罐差唔多

差10rk

唔知做咩好

想刷黑風

但無乜USE

un130up同唔限rk有咩分別

無

完, 棄驚

193就10天極點跟

算慢啦

見人刷埋呀卡連車升rk

點跟

刷晒所有王連車

咪同hlu一樣經 有咩好打

升rank

無野好打

如果唔升rk真係冇乜好做

但係周年之後又應該好多野做 好似升左rk先好d

我對升rank無乜執著

但開250之後200建係地底泥

又係

唔想見你地班死毒撚騎空士

去得有邊個唔識日文

我唔識

係wo仲未買超得

滑奸奶

是咪有清幫手打uhl

想井狗

井狗

劍豪專轉咩屬好新手第一把c4

個個都話水

個個都話水劍豪世界第一

土/水

魔戰係咪整火

有9整風 有10整火

土水我都整左

聽日應該216

2隻都未整 不過睇左d 火魔戰煙花球王片

風咪又係龍破濕濕濕

升完軍神LB終於明點解佢叫軍神

想問下兩本書仔去邊度刷最有效率？

阿波蘿d天嗰系列

點解

開c4職武整呢把?

有乜問題？新手唔知頭唔知路

純粹整ex2嘅武可以順手開埋一隻ex2

省好多料

屌唔撚係呀ma

就算唔係整ex2都冇咩見人係整呢把

我都係整呢把仲要係暗

唔撚係 把把第一把都有平

Fufu開live

拎呢

我第一個report

現充日

有10JER隊野真係好抽好多

最on9真係6 有冇都冇乜分別

想去c3見7同露維亞

去

咁勁

打左2日n又唔想打

未打

牙法搵我？

試下我招召喚幾耐先生效only

琴日冇上黎

去c3搵東山

又搵wifi

4mk

4mky

終於打左自發大巴hl

😭冇金

我仲未贏到大巴

無料自發

屌 颱風真係幾好用

屌颱風

想問+蛋係邊度打

方陣hl 2.0

thx

又到左要幫堆武器轉屬既時間

加瀨同學個動畫又整得幾好

打左6粒鐘一場hell都冇,我係咪刷錯關

咁應該係

真係要上黎叫春先識出

得200唔到半水 點生存

搵分身踢番1星期罐

仲差9rk 唔知升唔升得切

公司附近間撚屌餐廳唔知係咪就執 以前唔問佢都唔send外賣紙 依家個個禮拜都send比我 明明好撚耐冇叫

去曬c3?

係屋企毒緊

失智園打到20箱算 d料便秘到

至尊而家啲光天女點跑巴掘金

我4箱

我都唔好得你幾多at time先刷

Game都無開

休漁期

每日一抽必藍幻想

一邊玩其他野一邊刷希羅

玩雀仔打丁

有冇手足去搵阿柒

點會 冇追傷

呢排見好多黃龍刀豬5豆丁喺度獵

5g

光好似得兩個獵人最勁 唔係佢地轉隊應該冇參考價值

點解sao d劇情咁撚on9

ugo破處有咩on9

明明射個濕就秒到隻ubar佢仲要平a食大破

睇到我黑人問號

朽武唔夠,啪玉鋼會唔會好痴線

跪求巴打幫我過左條大巴,己經浪費左三個紫角放野滅團
4A303C

共鬥開場搵人幫啦

原來共鬥黎

冇人入點算

我以前都係咁 不過你每隻十天要幾廿把
怒屌一日弱巴搞掂晒10款好過

巴打你限埋rank會好啲
個場係咁公開再非公開 洗番個場上第一板

okok我搞搞

大巴不嬲難開

係
我仲未過到

好彩上次隻大巴放街有高RANK入黎掘金

全世界都at0鍵牛

at你後面果兩隻野點200奧

係
順手當打d白紙

咦 係喎

隻ubar話同佢合體有無限金

冇米琳

周年超

好

隊風開晒技都係得千二

送哂俾你 琴俾我

OK,我大把光暗琴

俾人踢左未

收唔到人未踢我住

泳裝龍g

？

竟然比人del好友

一花好恐怖

咁你屌唔屌

5屌

手尾長不了

今日個四格
月尾又一隻

屌

仲差3個水天司波波
今晚要跟多車UBN

半減反而唔想玩

太多體好累

都冇咩好做啦

刷完6依袋我就無開過game
其實應該要升rank但無乜心機

隻game不嬲無限體

上年我已經咁講

又組唔到u巴團

依家咪好似上年未出2.0又農滿哂野果種感覺

果時仲有u打 打到而家都仲係u

就開新關
好似黑媽咁唔俾換迫你刷返一陣

拎完個皮就收皮

出方陣3.0收普刃皮

出咁密我第一個棄game
啱啱先搞掂2

出普2.0就有得play play

唔好出咁多新野
跟唔到

PLAY條撚 有邊個盤仲有位

牙卡車就快有得同120ubn車比 個個去到尾都暈撚晒

唔係個個一玩就完美盤架嘛 俾d過渡或者輕課用都得掛

過渡=比方陣屌打

推特班人勁過街場多多聲，以後唔放街場了

呀卡車不嬲ON9 快極都2分半一場 仲要打成18場

不過今年應該出多五個黑化+一個天花難度充數就算

我見d撚樣成日出金

呢到班撚樣歐洲人

我仲未刷入場

d撚樣係咁 愈廢愈易出

藍箱有銀天我已經還神

唔係 我見twitter班人成日出 癲佬黎

我個團有啲撚樣話大巴刷到一日一金

我有bot刷都一日一金

有都唔得啦

滿血大巴放twitter 六七個225走入黎
即刻雙手離開滑鼠

用丁打?

都唔係 留翻一隻手
一路睇住佢地打一路打丁

睇住大巴打丁

見到一排225幫我打就扯旗

sick ball

我日日自發咁耐 未試過炒過車
究竟炒車既滋味係點

2,3年前炒過一次我就唔敢再開

大巴係我既陰影
呢世都過唔到呢道牆

半年前日日炒車 而家唔公開齋放twitter幾廿隻bot衝入黎

ironman

咁又幾好喎 我又日日自發先

放推冇煩惱

見到大巴果關我就標冷汗連電話都拎唔實

PTSD

話時話都好耐冇出金了🚬

玩左幾年無出過

報左聯合國

需要性交轉運大法 ？

佢成日同法清轉

有冇人知會員皆城X士 係邊個團？

個垃圾活動3珠6千幾rk經都幾正

開水成萬

我入去就咁射一套

係公司好難刷野

活動SSR有冇需要整幾隻突滿?

冇

我整左幾隻突滿之後拆左佢

今日月尾pool?
抽左1抽

見有回血+攻
仲諗住入幾隻

個一下咪又係藍晶

回果一千血 依家老屎忽都嫌少

可以井少300yen

仲有4日假要放 好撚煩

留左好多石抽軍神

我整左3隻然後就中老屎忽

聽講依家老屎忽都冇人突

係
10萬血都一鍵回滿仲要果3千做乜

岩

個肺癆同事又病 係咪痴線

肺癆無得斷尾

咁唔得wo

上次試左刷台版公主連結
個機率仲閪過gayboy

又要報聯合國

到底係地鐵俾大陸人撞到可以點做

屌佢屎眼

行埋去同佢講 sorry 對唔住

Cls

報警

上連登同你講

想去搵蟲哥

搵

MO$

想咸

隔壁帥男熟睡「只穿內褲」還硬硬的 飯店服務員心癢直接含下去

@法

PO夠基PO未

點解公司咁低人工但係咁多人用M額IPHONE

愈窮愈捨得換電話

Po俾你睇

wa聖得分有終解

又係暗賤貨

Mo鳩拎咩仲未諗好

我都仲諗緊水刀定光杖

應該拎火槍 但係又想要暗拳

暗拳冇撚用

第一把都未整完就拎第二把

未整好個盤都咁勁

勁?我打6屬都RJ

我都係

基夠未
成日都rj

你諗乜鳩去到基,個個男人都會R自己J

120左終於可以刷暗杖
但剩係夠火力入8連打40萬左右唔夠血比佢秒

佢諗乜鳩都係基

成日食菲利招技
好心班大佬重手d打多幾%啦

一陣d大佬重手d你地連貢都打唔夠啊

重手果d直接去打twitter啦 仲同你地連車磨咩

想問單邊jer+咸魚 2波1琴
無U武上限, 無4象上限武, 無水天司sub
奧打300萬係咪上限?

肯定唔係

單邊Jer上限應該有幾多?

單墨魚一個波加大約10%cap 2個20左右
1琴無倍又10% 所以應該280-300
想多啲上限加多2琴 你方陣奥上限未到頂 仲有20%
好似係

Thx
而家主手8turn加攻弓
3卡2波2狼弓1琴1天司
唯有走天司落多個琴先多D上限

我3波3琴

做咩膠我
剛剛先清古戰BOX之後升晒技去試ja

有諗過
但仲有支弓同工口槍都係留鋼睇定D先

做咩有2波都搞到咁柒 -_-
上youtube幾廿條2波3琴飛機片打400幾萬一下

走天司

可能佢練6屬1T牛

咁去睇下咩玩法先
第二個琴要下個月換埋先有
...第三個.......希望唔駛換4個月

無位落琴
去youtube睇下飛機片先

仆街笑撚左

走卡了

睇5明

貢獻掛

維拉狗自爆

睇到了

打U用

好耐無打u

solo

打u用弓主手 點跟

我用短主手

打U轉返做波波

2019年仲用兔打u

我黑劍打u畀團友笑

拎c3去打點唔笑

好mean

黑劍真係好廢

who

光暗天c?

我新wifi

射命丸文

話咁快多個琴

土天人

我仲差3個

一個都未有

me2

跟12連車咁o岩跌左ja

希望3月20號前搞掂到一大半目標

是旦搞到一把我都夠

打機戰》〉》gbf

隻狼≫而家d 垃圾機戰

隻狼難唔難玩，有冇ds咁難玩

未出點知
最多知唔可以call fd 幫手訓住過

BILIBILI真係好撚型

而家d機戰都有人玩

X依隻垃圾都玩撚埋，唔差在挑戰極限

遲d送個把u巴武有冇話換邊種先好？新手第一把唔識揀

劍

z玩左頭2集焗玩埋3就冇再玩

係咪乜屬都得？

風=土>其他

法國好多人都係用女主

隱性gay先用女主

似法清

全空最騷喎

50場弱巴
1琴多撚謝晒

唔買多幾隻奶粉作 邊有OG你玩

Gbf已死

真

G塔超級正

我覺得ds其實唔算難玩
Bloodborne難玩好多 不過好撚好玩

DS有盾同係D仆街位呃人初見殺
BB隻驚得避,節奏快好多爽D

M先玩bbds

蘿莉控不是人

差少少solo到，又食菲利粒波

Solo u

想ZZK

下次再出泳裝角唔夠18就等執笠

夠都要執啊話知你其實係條千歲龍

bba泳裝都因為jk執得

老泥妹唔著鞋又唔大巴唔著底環係咪都告得

以後無得睇姐體驗

冬奶

唔知拎咩好 揀把水刀算 唔夠用再拆暗刀

得返基佬泳裝 岩哂你地

啱你

開周年超同輪盤未

下 個失智園聽日就完 肉都未打曬

我一箱都未夠

每日一抽派到幾時

9號定10號

想要d ロベ入場卷都咁撚難

你唔要果陣就係咁飛出黎

係 屌我淨係想自發唔想打雀仔

所以我而家去左打雀仔鰻hl

啲人轉咗去用plurk?

垃圾plurk唔好用

唉屌垃圾UN

不過腐女界好興用plurk

唔想知

果條時間長河follow多幾條友即興亂撚到九彩

即刻

所以我唔用plurk
不過睇黎都要預備定

亂撚到仆街
啲字又細隻又難搵

可唔可以叫蘿蔔台搞革命
我重想丁九妹

魔法轉星都唔丁得 百合fds又唔丁得

扶總都唔丁得五妹

大佬成屋蘿蔔而家驚到瀨
仲得閒丁咩

四格有九妹
代表乜

唔關你事

我老婆都唔關我事

你老婆係花清

連正太都冇得比你丁

你老公係企神

呢啲留返畀你

Where are my entry tickets

次次打完古戰都白紙地獄

古戰自己咪大把

唔夠架

大把?次次打完40箱都得二百幾

唔至於地獄

打得唔夠多 叫左你唔好壓分

佢地離晒地
得我地呢d新手會明

咩人先會唔夠

而家刷草猛箱咪大把

光太RJ刷唔到

光古戰刷到40箱活動刷唔到u kai玩笑

2d肯解土方未

光古戰係磨番黎,而家已經心力交萃磨唔到

叫咗佢幾次

打撚左成朝飛雞終於有2張門票

企=仆街

覺得自己好撚過癮

屌，琴晚又自發2.0打到一半瞓著左

又睇完一本安達

飽了

新手玩左3個月終於總左

我見到九妹都腫咗

條撚總左

4箱一隻，2次古就4隻
另6隻打到跌,ez

睇唔明幾時音讀幾時訓讀

望住d歌詞睇到我黑人問號

歌詞就睇佢需要幾多個字架jer

我都5g

咁理之超越係り定ことわり

うな重係じゅ定おも

荔枝超越

唔知喎 唔係睇佢心情架咩
後前掛

こわい同おそろしい都出到怖又係咩玩法

恐ろしい
怖い

怖ろし你會讀こわろし定おそろし

我都唔知 見到個歌詞係寫怖ろしい讀おそ

恐：おそろしい様子、危害を与えられることをおそれる様子
怖：心配しておびえる様子、危害を加えられそうで不安な様子、不安で避けたい気持ち

有人sd過信問官方啦
官方自己都話唔識讀

有こわろし咩
我記得得おそろしい有分

我點撚g

こわい就有怖い恐い強い

歌詞呢啲睇feel唔知
それは、美しくて。そして、怖ろしくて。
我當佢自己feel好撚靚又好靚得人驚掛

點解返工可以聽咁撚多歌

神威好似得雜誌有出埋點讀

有咩關係 塞住對耳

塞埋把口

塞埋屎眼

扶總4穴企神開發

井台主開咁多cosplay po

唔知今晚食乜好

痴左一日 0+ 兩三張入場卷

想食社企 但係個咸蛋好撚難食 可唔可以轉番蜂蜜臭雞

乜場

渠鰻

狂野香燒雞好唔好食

想問下6哥終解左之後招3技多左無敵效果
咁我每3turn禁1次招3技既話(假設個無敵比人打走左),洗唔洗由頭疊過個加攻

要

屌佢老母個咸蛋臭雞44蚊兩隻雞一個飯加個撻 普通兩件雞餐44蚊冇個撻

一個人至少要食個桶餐先夠啦

咁其實係咪應該成招三技比人打走左,先禁多次三技

咁撚expensive

但果個唔夠食

如果你有時間開技既話就3t禁一次 如果冇時間開技就冇左先禁

有飯我夠

但係上次食個磨茹汁唔知點解好撚難食

社企d飯好撚難食 至少要薯泥或者葡tart

KFC得桶飯抵屌

唔知點解上次食個汁好撚浠又冇味

In 菜芯肉餅 we trust

唔係不嬲都冇乜味咩

我印象都係咁
不過好似唔算浠

好浠 好撚淺色 黑椒味都冇 唔知咩事

豬肉不了

定係食mos好

仲expensive la

我次次都要叫至少3個包加個大薯先夠

兩個包差唔多

你係咪生蟲

OK

GBF已經冇嘢好討論

kfc

你想討論d咩

你係咪100kg?

支持社企有咩問題?

佢體脂3%

唔知

80附近

又zk

30%

你一拳打死我 唔好9up

你重夠膽叫佢仆街

我肚腩仲大過你條女

佢係仆街 我講事實

啲炸雞真係食唔落口

大佬真人斯文靚仔
唔會俾人打

不嬲唔會食佢啲垃圾雞

你有錢食開好野 我窮撚食開垃圾

高我兩三個頭唔敢開拖

所以咪畀肺癆同事強姦

兩三個龜頭

好野唔一定有錢先食到

除左大快活我諗唔到有咩好野係冇錢都食到

佢全公司都想強姦佢

今晚食乜好

你唔終撚左隻土方唔撚使食飯

窮撚樓下好多，得有錢人先會周圍都係大型連鎖

我記得佢之前重要唔係擺土方係擺垃圾

我要騎牛先有飯食

驚名叫咩
等我del fd

我要騎條女佢先煮比我食

企神都騎

隻10jer都唔知仲洗唔洗好 技傷上限15%da15%好似都唔差

咁多戒慢慢洗

要洗十天+堆前排用好多

歐扶一發入魂

我通常似樣dd就唔使
多多戒都唔撚夠用

唔洗

我有feel嗰陣先會洗

洗一爺定四妹

九妹

我隻7得個8%上限都唔知洗唔洗好

Talk to the judge

呢個可以洗

小薯第一次儲到4000榮譽，換咩野先好

好難答
風土水你自己睇下邊個最唔想打

想請教下水前排是 軍師+銀姐+芙/歐？

定是 軍師+芙莉亞+歐羅巴?

工口真扎軍師杖隊啦

請問 真是邊個?

古古力右邊果隻

最淫果個

想要

如果真扎係我家姐每日點過

屌我都想

希望我下年抽狗果陣佢碌出黎

碌zzk出黎

返工唔知可以打咩

打飛機

白紙都未唔夠

垃圾驚

7金點跟

我0金 跟唔到

未試過多過1金係手

你果粒火珠都就黎唔夠

打完4象我成手金

果d垃圾打乜都一車車是旦啦

就係咁易打都唔夠

未刷火咪唔夠

一刷濕又幾百粒

咩人先會唔夠虹星晶

拆廢召拎碎一車車

俾團長話我裝備廢叫我跟古戰場強化下

勤力既人

俾團長話我on9玩狗嬲,叫我古戰前整好3琴3銃

佢地又唔係要同人決戰 做乜逼人換裝

想你刷得輕鬆d

可能最近贏開心雄

但我懷疑全個團無人要換

應該冇啦

3琴3銃後仲可以有咩大upgrade

我

見到個大劣人化妝化到能面咁 嚇撚死我

On9 社企有3條友排隊 我即走

得2琴點打古戰

唔打

咁佢講黎jm9

笑我

好凍

攬住花清

攬緊扶總

檢討下

無琴1turn 唔到牛，又唔洗打下次

iktfb

任打

任打唔出

玩水一次解決6個屬

Btw以前未出琴都有得1t ex+

見無琴果d 都係落泳丁

無狗點玩水

唔玩水點玩GBF

點解190UP同200UP可以差咁遠

又笑

我琴日打200UP 32分鐘打完 依家打左40分鐘仲有15場

Let me feel the power

所以我比gbf 玩

Gaypower

點解光咁能屈

馬嬲咁能屈

點解唔用兩份快樂淨係用一份

仲差2刀2斧3琴

5似你咩刀有

睇完hf

光劍

肯打平胸未

岩岩好食哂d肉 環保撚

乜撚都打唔出

我跌左把垃圾弓俾你？

啱啱打夠4000金章，換土刀先定土斧先？同埋想問下一把活動滿lv武勁d定一把2.0十技40lv武勁？

唔理我哋

終土方未，成頁得你橙色

我橙色無人屌

唔認得名，但del 過d橙方

有無咁唔想打

有橙色平胸

M唔知乜P

免費1金月

原來會唔夠毛同布...
做完2,3想做埋4發覺唔夠, 又要走去FARM...

之後瘋狂FARM依代

半減仲係好多野做...幾時先跟到大佬們淨farm新野

你搞掂虛空未 可以一次過打aks farm武器同十隻依代碎

街場D平胸, 9妹開完2,3技已經死左
除左自發/跟6連車都唔知點打

未 有排先300把key, 咁每日跟aka車先

50前淨係開9一技 他心 有位先開埋再動試下
50後就恐風他心 網速快可以打兩T

ON9 7把終終風銃

What

學到野, 試下先

不過聽講而家都係用咸魚水一鍵打平胸

DIS

On9仔 3把我都嫌多

要3波 3琴嗎?
唔怪得有時見到咸魚MVP

咁攪真係遲早改咸魚

想井真扎

唔知 無留意

想del假章

唔好DEL我ar

Del

5把打u 7把打大巴
打古戰3-4把夠哂啦

0把點算

打古戰0都夠

風殘忍

未凸滿既武器點放入盤

我放0凸琴 1階u武

想要4隻濕放煙花

Homoon

佢7把打古戰

咁你打7佢

今日又升RK 好波

我地係咪玩緊唔同game

唔係

要番工已經慢左 星期6日一日1RK都得

已經跟唔到

點解天星器我轉完屬拆唔到
佢全制都灰哂

未打quest

之前年中就係唔少你呢d誤拆所以先改左未做quest唔俾拆

諗起d人未拆得就拆晒11把就想笑

裝把天星+單挑果個Quest?

咁好架咩, 我一升到80即去單挑左先

係掛唔記得 總之要打晒佢d quests直到終解quest出黎先會拆完有果塊蜂巢

總之打到佢要你拎粒魂先開始拆啦

終埋粒SUN了 到moon

即係我將本身把野拆左再加10把轉屬拆埋就得？

55

d event又要電話認證

幾時淘電話卡

餓了

唔係話識日本FD仲好咩

屌無丫嘛

咁你識唔識到呀

大佬話移民講講下又無左件事

屌幫埋我整啦叫你個fd

點移呀大佬

識人係日本但又未熟到可以開聲

技術移民 投資移民

幫我問埋

唔係過去讀東大咩

佢話唔幫基佬

咁即係幫我唔幫你 咁唔係幾好意思既

企（傻鳩）

唔敢行開 屌 果陣諗住儲到夠讀語言學校都走 依家讀埋大學都夠

30歲處男讀唔讀到

我讀京大

唔 咁又係 呢個無辦法

y5help me

原來琴日又跌左光劍

你自貼裸照再諗下

[img] img]

做乜d羊又升番上去 仲諗住入多d

貼埋id是常識吧

多多要求

想講一個好消息

我土屬果格紫左

等朕check下係咪討滅召終解先

隊土冇天c buff就打唔到上限

抽多幾隻

不了

KMR應該想封殺白盾 平胸好似蟹蟹地

出周年超未

又想整埋惡魔果個大波獸耳

no ff my wifi

好缺晶
佢至少都要定期塔羅自己補粒啦都痴撚線

但係moon個蘿又幾正

出唔到街 到時唔俾出蘿莉

蘿莉樣著少布唔得
蘿莉樣要打鬥唔得

佢又驚你地唔整塔羅拎黎突野

風果兩隻就安全

成個塔羅idea都係垃圾講真